嘗試挑戰連勝

小弟戒賭一排後好似捉到盤路
目前幸運地6連中 歡迎一眾巴打入嚟支持一下

Pish

gchi

暫時女足都想心靈試下準唔準
歡迎參考

gun了

12點女足因為唔熟同唔穩定，我只會用10蚊過手癮

決定要德國女腳 1.5大

利申純粹過癮，不入list了

中蟈女腳就睇下即場玩唔玩
暫時睇好3、4、7場 都會試下買

已出serbia同中蟈女腳

大家快啲入tg爐

發玩單雙都幾好玩，想試下用單雙推

推下先

亞冠都會小注玩下

咪撚on9啦

冇理據？

支持

已出

再推下先

3點場會出單雙、入球大細、盤

問定點入會 會費點計等

以前追隨傅仔
我會效仿佢嘅做法
呢個爐嘅會員會費係

0

推